補油問題

有無人用過大國手補油，效果好唔好？

手工係ok
不過好L貴，齋補油磨砂打蠟搞得掂嘅嘢唔好去佢到啦

咁樣報價要1500，另拆膠件要再加500

好撚型

師兄你副眼鏡邊度買

清幾靚仔
呢啲自己扇灰補油算啦

唔該曬大家意見，我都係自己搞啦
留返2000蚊入油好過

新都眼鏡呀，用咗好幾年，非常有彈性，抵用

自爆

鏡艷真係好正，搞到我自爆半邊樣

咁小事當睇唔到算
留返個錢旁身好過
利申 尾brake燈罩撞爆都未換

咁嘅傷勢諗住整其實都係過唔到自己心理關口
兩千蚊一啲都唔貴（如果手工ok的話）
自己補一定後悔

拆條膠邊都500
呢間野廣告好多
但好少車友去

本身1500我都無所謂，但係500蚊拆膠件，我過唔到自己關口

咁你自拆再俾反佢整

有無教學參考下

如果1500對你唔多，比人賺啦
自己做好難做

乜車來架？

自爆wo ching